高達系列40周年 NHK投票

投票分為喜歡的作品、MS、人物及GUNDAM SONG 四類，投票由3月2日至4月20日止
各項可複數投票的數量不同

解說︰

其實咪又係廚投票

票已投，全部投哂落gundam seed度

香港代表

九龍代表喎

係咪得我一個投turn A?

新香港代表-九龍高達

第三部其實應該俾OO 不過真係揀唔落第三部
人就呢5個 咁啱又認得啲名 揀皇小姐係因為副body真心正

歌冇得投廣東話版戰鬥男兒

作品：z 高達
機：turn a
人：阿寶

係咪次次都係阿寶第一
基拉第二

all in AGE

投左俾渣古

All in 00

係咪冇人投風車高達

止まるんじゃねぇぞ…

票已投

人：巴尼

機體：nu gundam

作品：0083 stardust memories

作品:
G復
人:

機:

人: Lockon
作品: 0083
機: Unicorn(獨角mode)
歌: 08小隊 - 嵐の中で輝いて

series: 0080

機體:吉姆, NT 1, Z高達

角色: 阿寶 (Z, 馬反) 巴尼 0080個豆釘 哥奧

歌: いつか空に届いて, wing首 just comxxxxxion

作品：馬反
機體：Nu Gundam, Zeta Gundam,九龍高達
人：寶少,馬沙(馬反),古華多羅,比良坂,賈圖
歌： Beyond the time, Eternal Wind

機動武鬥傳

神高 閃光 盟主

杜門 師傅不解釋

風車高達

All in風車

same

明明G高達有F91同W但得投

珍寶3呢

有冇曉擊霸 唔識揀

最強量產機

投飛鳥前輩先

以前一定投比 煌大和

今次人物投左 團長

turnA呢d假高達冇高達頭都夠膽死擺上去

歌一定投フリージア

團長之歌

Flag

希望の花

東方不敗

由一開始覺得好好聽變到一聽就想屌佢老母

硬係覺得呢d投票最後會係d奇奇怪怪的東西跑出
AGE時都試過

角色係團長
歌就フリージア

中期結果

Zeta
Zeta
嘉奶油
水星愛

作品：00
機體：GP03D, 新自護號,G高達
人：LACUS,露娜瑪莉亞,阿莉比,莉英
歌： 哀戰士, 時空のたもと

團長竟然有第二

居然歌無頭3睇lol

freesia得第6